Персонажи:
  Кот Сигурд  (С)
  Собак Ивар   (И)
  Ведьмы миньоны  (В)
  Ведьма Босс Элла  (Э)

Приезд в Тамуорт

С: Долго же мы ехали, у меня вся шерсть помялась от тесной повозки.
И: Не говори, надо зайти в местную таверну. Мой старый знакомый хозяин там.
С: Хозяин говоришь, хехе.
И: Брось свои шуточки, давай лучше помоги разгрузить вещи.

Таверна

И: Эй, Бьерн! Мы с товарищем устали с дороги, налейка своего вкуснейшего эля.
И: ...
И: ... Бьерн!
С: Что-то нет твоего хозяина.
В: Кхе кхе... Что вы хотели? Я вас слушаю.
И: А где хозяин?
В: Бьерн уехал за овесом для лошадей.
   Я его помощница, желаете поесть?
   Сегодня у нас жареные сосиски в тесте и суп с котом.
С: Что с котом?
В: Сию минуту.
С: Что-то с ней не так.
И: Да успокойся ты, все норм...
В: Хаха, вы ничтожные твари будем вам еда! Из вас самих!
И: Сигурд! Стреляй в нее.
В: Сигурд??? Сестры! Тут у нас появился знаменитый истребитель ведьм.
С: Черт подери, он вылетела в окно. Давай на улицу!

Улица.
Стреляем по ведьмам на улице.

И: Чтобы стрельнуть в ведьму, тебе надо сначало взять ее на прицел, и потом нажать.
С: Чтобы я без тебя делал Ивар!
И: И еще, ты не забыл что у тебя только три патрона в магазине.
С: Три патрона? Как? У меня же двустволка.
И: Да не заморачивайся по пустякам. Все! Я побежал их отвлекать.

После убийства ведьм диалог.

В: Паршивый кот! Ты нас не остановишь, на мое место встанут другие.
С: Тогда они примут такую же участь.
И: Может спросим где находятся другие ведьмы?
В: Я вам ничего не скажу.
В: Ай! Мой глаз!
С: Я тебе вырежу второй, если не скажешь как найти ваших.
В: Хорошо хорошо, кхе кхе. Возле кладбища есть гора, там каждое полнолуние происходит шабаш.
С: Кончай ее Ивар!

Ведьмина гора.

И: Кладбище, как же это банально - искать здесь всякую нечисть.
.............
